徐曉冬怒屌奶共香港人 王晶+譚詠麟

點解仲有人力撐王晶為香港文化之光？

佢真係好勁 好敢出聲

我都唔知 先唔講政治 佢拍嗰啲咩風雲 真係睇到好尷尬

蚑內稀有肯醒生物！！

兩個都用緊APPLE

佢d戲宣揚拜金自私思想，間接培養好多藍屍

反而，荷里活賣座導演既戲，多數係宣揚較正面既人生態度，Steven Spielberg同James Cameron既戲都係咁

賭城瘋雲賺錢

想睇佢同館長黎場MMA
(但佢出唔到國,館長槍傷又有排至痊癒...)

佢仲要住係北京

追龍好似有賺，追龍2就蝕

點解仲可以發到聲

好勇

咁撚串
支持2隻廢老開擂台打過

係創意會計學尤其洗白白方面，大蝕公司數可以好有用架，尤其蚑蚑！！

王晶呢件嘢真係垃圾都不如

毒害香港文化幾十年

佢係大陸連坐火車都唔得

真係好慘 俾人扣晒分

呢啲契弟風擺邊面去邊面,64嗰陣就屌支共,依家就奶到雪雪聲,有錢落袋賣埋老母老婆去做雞都得

就好似日本人眼中香港=成龍咁

支那篤手指空手道，有後台邊個敢追？？？咪當入股囉！！

佢唔係社會信用評分低到連高鐵都坐唔到咩
反而仲用到vpn出twitter?

不要問
手足有難言之隱

佢套套戲都係屎尿屁 咁都叫香港文化之光。

因為呢條友 我好少睇港產片

黃洋達仲大讚佢套追龍
當年，我因為佢既推薦而入場睇追龍，後悔之極

會唔會好似＂樹大招風＂咁，被支那官員屈佢買古董？

認真由電影文本分析
王晶電影嘅永恆主題係「呃」
無論賭片定愛情片
佢都係講緊「欺騙」、「隱瞞」
簡單講就係呃來呃去

佢唔會夠館長打啦...
磅數差太遠..

徐曉冬最多都係強化版蓋伊

王晶電影係鼓勵人去「呃」
反而Martin Scorsese都成日拍「呃」，但係無鼓勵人去呃

黃洋賊啲觀影水平就算啦

果陣黃洋達係佢條黎，佢比錢請黃洋達幫佢劇本
寫左套 我愛香港唔知咩鳩，垃圾到不得了

打館長做乜？
睇佢打柒啲國術佬先過癮

館長自己都想打啦，佢同館長老友黎，切磋下玩下見到面既，佢地冇可能唔打

我愛香港係曾志偉，但無可否認佢既劇本好垃圾

係囉 佢同館長都識英雄重英雄
明明兩個都係好打
但兩個都甘願話自己唔夠對方打
唔同對住d on9國術佬得把口

如果係賺，就唔會想賣公司

因為力撐王晶為香港文化之光班友係佢朋友囉咁簡單
你咁問得出
即係問點解林鄭讚香港警察係一流警隊
道理一樣

見到有d手足都係咁講，覺得奇怪而已。

咪又係支那豬一隻

唔知就做下功課佢係最賺錢果個，先咁多人俾錢佢拍

因為太好打
國安唔敢上門捉佢

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

佢係拍好多蝕本戲
蕭生話過，王晶最叻係討好老細

最簡單既嘢偏偏最少人做

雖然佢敢言 但佢住在大陸 自己小心

俠客
專門鋤奸 仲會除去武林敗類

另一方面，洗錢唔係藍精拍爛片既藉口

「新橋戀人」（Les Aments du Pout-Neuf）都係黑社會投資，結果好撚好睇

信用評級搞到佢買唔到機票

藍精

串全部口頭反美撚用美國蘋果

徐曉冬

其實就係反映左佢個人既性格行為

一直在玩命

三件都係喎

譚曉風快啲返大陸收你老竇把口，唔好留喺自由加拿大🇨🇦

咁又唔好攞蝗精同Spielberg比...

館長已經推緊140kg 做正常組好撚喪

召喚愛國校長拎BNO 出國圖

佢d閪戲有條撚文化可言?

套套都係搵d大牌黎包裝屎尿屁橋,仲要唔好笑

好多戲都係洗錢居多，以前香港，而家大陸
錢就收咗，票房好唔好話Q知你啦
好嘅咪多少少分紅囉

但館長講過口，佢打唔贏阿冬

我去睇，可能都係阿冬嬴

Mma有地板，有關節，比人arm bar 立刻輸，大隻都無用

大外宣 又準備發功

認真答你 佢個人係閪奶共垃圾
但係佢盤數係未蝕過 最多都係平手
或者賺得少 拍戲嚟講 佢控制成本係好撚勁
利申：識佢個女

「王下七外宣」

佢都有拍過勁蝕戲 （未來警察）

導演界老千

點解仲可以上Twitter

蕭生話王晶做導演都經常離開片場，要其他人接手拍攝工作

總有好心人

97後加左成堆RMB味精
大把賣國賊奶共啦
佢地只不過係一班有錢就可以叫人做老豆既垃圾
世界上有呢班人存在完全唔意外

佢計個cost係好准
分析曬香港演員係大陸市場票房
計埋自己份糧 同全部支出係幾多
通常出嚟既成績唔會相差太大
同埋佢係第一個返到公司
咁多年都係咁
雖然做事勁 但係無人格
所以都係垃撚圾

支持华为
來自iphone 11

我又唔係好信 老細可以俾佢討好就一直俾$佢蝕

大陸唔知，香港當年好多戲都好收得下

佢經常好早返公司，但拍攝現場係另一回事。

成日拍戲中途突然唔在場，要副導/執行導演執手尾拍埋場戲。

之前個律師冇晒聲，唔見左

佢最勁就係拍咗賭神同開古惑仔